27號係無不反對通知書既情況下，究竟可以集到幾多人呢？

如果少過五千，我諗算輸左比班黑警，以後更加多機會唔批不反對
如果多過一萬，就更加證明香港人係唔驚惡勢力橫行

十萬以上，我話既

落力文宣緊，airdrop 接收率多過上次7.21

認真, 機場都批得元朗唔批, 更加應該文宣SPIN落官黑

阻你一陣,我無野講

如果嚇到元朗d 鋪頭閂門
好似早兩日咁
我地就已經贏咗
然後要做嘅事就係個個星期都入紙
焦土